而家唔係封戶口，係燒十拆字架！

習總推緊無神論，封戶口係藉口，拆教堂先係目的

下一步係佛寺同清真寺